(HEHE) 2020的秒回 ②⓪

Hi

#2

搶唔到#2 輸2秒

原來爆咗pi

但搜尋搵唔到
要喺茨茨度搵先搵到

早知唔搞咁多野

呢排得閒dd

茨茨係唔要腳腳喇？

可可系列

咁浪漫

嗨

？ 做咩啦

無無

今生

江宇巴笑我

做喵

好大粒

留名

我都試過打定輸數咁表白
直接同佢講其實我好鍾意你但你唔洗覆我
結果佢真係無覆我 仲斷埋聯絡

無啵

我同你情況好似
我都係之前係fb見到佢有女我先真正放低佢

輸咗俾me

新功能好方便 唔會唔記得禁不推文

記者：歪炮神射手加腳腳關稅75%，中方對此有何回應？

耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：我們敦促歪炮神射手懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！還是我們經常說的那句話，請歪炮神射手不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。我們奉勸歪炮神射手有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。加腳腳關稅75%只會讓廣大中國人民進一步認清歪炮神射手的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。

對於歪炮神射手干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。我們敦促歪炮神射手在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再乾涉中國內政。我們奉勸歪炮神射手不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由歪炮神射手承擔。歪炮神射手這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害歪炮神射手自身的重要利益。

在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。歪炮神射手卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。歪炮神射手的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中國政府和中國人民堅決反對歪炮神射手加腳腳關稅75%的行為，中方已就此向歪炮神射手提出嚴正交涉和強烈抗議。

[member咁我真係解得幾好讚下自己先[/member]

女朋友一放學就叫我幫佢攞書包
似兵多過男朋友

-.- 似牙4

女朋友 bi

蝦條仔

新人留名

嘩好kai針
好多人應

秒回po好勁

話明秒回

無人想理我

新嗨

做緊咩

你可以pm me加你入去

我都係200ping但冇Lag喎

你係第一個

不過我冇得揀，因為用Mac機

好狗

換帽

APA Format Citation

有可否雙排ranked

我怕我累到你～～～我剩係台Ser先有玩Rank

由頭笠到落腳

add my tg!!! NA ser

YEAH~~~~ 唔洗再獨守胸圍！

都係差果幾歲又叔叔又伯伯

雞哥

HI

其實主要係因為毒，唔敢主動撩佢，之後各有自己嘅圈子生疏咗少少就慢慢忘記咗佢。

巴打你好

好多人取暖post
大家係幾歲

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

大家咁夜都唔瞓

你班gay佬係咪晚晚圍爐睇你地講野好好笑

[member]因為今日無聊去跳返101既舞 跳跳下就諗到/member]

我第一次入感情台

返來了

我都係新人lm
be fd?

好似越來越多新人

呢度冰個醉高汁

hello!!

突然間咁多新人

小毒毒想識吓高汁會員

有高汁會然嘅地方就多人。。。

仲新人
幾個post都見過你

未想瞓住
有冇水吹

你stalk我？

Hi nice to meet you

曹曹

影住你添

我就來訓

我都係返出去先

咁您陪我瞓。。。

你個人獸交變態

真 個個po都有佢

好進取

長期潛都知有佢嘅存在

新人lm

唔係咁咖
您聽我講先

唔聽

Join...

唔好諗太多就好

+1

各位有無落開gay bar

一定好臭

非hehe入唔入得嚟

Bi here

你咁講 好似個腦開始有畫面

有攬過仔仔冇扯
未攬過女女

你腳祼一定好多老泥

Kol po

起我底

膠力接近我

個仔仔仲0過我
我鐘意大隻既

有j過ladyboy

Sis?

Cls......

純粹欣賞肉體線條

你都識肛門射精啦

咁西利？

@貓

想聽多次

pm

有冇人之前識過女朋友
之後先發現自己gay
我而家A0

我

前排睇咗個youtuber係咁
仲要同個女嘅4年

知邊個 識佢條仔

？？？？？？？？？？？？？？？？？？
台仔黎咖喎

巴打幾型棍

我唔可以識台灣人㗎咩

sorry no offense

冇識過

女方面 O14
男方面 A0

咁我a11了

咁你明啦 你返嚟香港叫埋佢飲酒囉

屌你老母啦
你上次先同我地去完bing
偽毒

唉屌

咪信班痴線佬

吓？？？？你講多次？？？？

你啲貓
我掛住佢地了

我屋企得一隻貓

有冇人想flirt我。。。
好dry

Hi帥哥

pm me

屌你老母 絕交
Btw 你聽日最好咪同我遲到。。

您到底係邊個

咁快唔記得

留名
想睇靚仔

覺得巴打去照鏡就得。。。

對佢好失望
佢應該除咗半點 其他都唔記得哂
利申 不要巴

點解甘講

無人pm嘅

以為您係我個ex....

貓巴 約咗佢 佢成日遲到

因為覺得真系甘

應該唔會嘅

嬲咗
求安慰

我 立即

巴打你都好似幾可愛

Pm錯咗個nigga

#fs

愛爾蘭巴打

遲到撚 屌你老母

字裹行間感受到你一定好高汁

食lunch... 行街。。。

拍拖仔

我今日幅山水畫你咪j咗我好耐？

Tst...

邊個講我壞話我係咁打乞嚏